apps停止回應

成日禁實個mon / 碌得快得制就停止回應，係唔係得我先係咁?